[三毛]Twitter發現大量有組織針對香港遊行打手

不用多說 開Twitter account
開始同大陸打網上輿論戰

推

push